九巴app 問題

有無人知在時間隔離好似尺的icon 有咩用？

客量

代表載客量

每位司機既賓周長度

咁係滿左色就叫客滿？

女司機呢 ？

係啦
多數唔準

個西有幾闊

本身車入面個計量器都唔準 甚至冇開
隻app個計量點會準？

客量
但係好多巴士都冇開到

滿座會顯示出來.

次次睇都係測試中